成日唔信男朋友

我同男朋友啱啱開始無幾耐
唔知點解成日都唔信佢
成日會驚佢唔知去左邊
佢會同朋友返大陸揼骨
我覺得自己好多疑
成日驚佢會去叫雞同有其他女
可以點？
男人係咪好憎女人咁多疑

係

你無野呀

係
無信任一齊黎有咩意思

愛情關係建基於信任二字 你愛佢就信佢啦

你地幾歲？

你唔信任佢你都唔好期望佢會信任你

佢一定有去

廿幾

其實我覺得係因為我自卑 覺得自己唔夠好留唔住佢
而且佢以前個d係玩玩下
我會覺得我又無咩好 點解會令佢停低？

利申: 係佢同我講話自己今次想停低 有話想帶我見家長 有要求見我d屋企人 但佢話佢之前唔會咁

情侶越細個分手機會越高
畀人屌下就算啦
將來？不了

咁唔通三十歲個d先係認真咩？

你呢種人真係好唔啱，兩個人相處基礎係信任
信任都冇嘅話，唔好話做男女朋友，做朋友都無謂
唔識信任人，唔好學人拍拖

P.S 男人100%會去叫雞 毫無懸念

你認真都冇用，到最後九成都係分手，叫你唔好諗將來啫

點解 係因為太細？
我對佢好認真想有將來架

我初初都唔信 之後俾我發現真係呃我好多嘢
過來人勸你真係要相信女人直覺
一定做左d嘢令你懷疑既
依d男人 玩下好了 唔好咁上心 唔好過人世

仲要問點解 會唔會太蠢

點樣發現

其實佢係凌晨返工既
佢平時放假會同我講 但係有一日無 最尾我係見到佢手機同人請假先知佢放左假
之後我問佢 佢有少少燥底咁屌左我兩個 話唔係下下都可以全部野交代哂

仲有就係佢試過幾次電話無開 完全搵佢唔到
當時我有上佢屋企搵佢 因為佢要返工 好彩佢係屋企 但會諗有無收埋其他女人
我覺得自己好有問題 我坦白同佢講過我有咁諗 佢話佢唔會咁做 如果有第二個一定係分左手先會

信任係建立出黎 無可能空手套白狼

我都係咁
雖然佢成日安撫我
但係唔知點解內心依然都係好驚好不安
男朋友拍拖2個月就話想同我結婚
聽完係好開心 不過又會開始擔心佢係咪純粹講下
我越愛佢就越擔驚受怕

錯左一次 個信任真係會好難建立番

好明白
未必係真係有做過
但係真係好不安

我乖仔嚟
冇不良嗜好 有冇諗過轉投我